［獅鳥］大家只係自衛 唔好主動出手

係心默諗十次

自衛反擊 合情合理合法

但一主動出手 隨時步黃背心後塵

請緊記

藍絲eq咁低實會主動出手

推推推

唔好佢推你打你一下就即刻還手
佢推你第一下 開始多CAM影埋黎
你即還擊 好多CAM就得你打佢
另外我相信有人係會收錢搏打
外媒無可能完全知道來龍去脈，即使本地媒體都係一樣
香港唔同其他地方
要食糊要拉埋外國先食到
所以還擊幾下就夠 出黎片段好睇D
打到重傷只有自己爽 嚇唔到藍屍的 佢地只覺得英勇受傷

tui，先撩者賤，所以我地唔好做先撩人果個，但俾人撩就一定要出手自保！

有組織 收何君堯錢 破壞連儂牆 果D黑社會點計？

你唔打佢到佢驚，下次我地D 和理非手足比佢地打點算

佢未出手先我地唔好出手
仲要全程影撚住佢地

仲有，我地要正名做 香港民間自衛隊，解釋比民眾知係因為黑警選擇性執法 ，我地先出黎保護民眾

同埋還手可以打到咩程度都要注意下
一陣佢打一拳
就打到廢老斷手斷腳成面血
又俾人話ugly

個世界係鍾意矯情
不過要人支持冇撚有計

拆牆一向原則都係唔阻唔衝突
撕一貼十架嘛
咪又佢拆
最多影下佢
對面兇就影都唔使影

但佢打人嘅話
打得過就還手
打唔過就著草

呢班人欺善怕惡，要比佢知我地唔係好恰
你唔教訓佢，下次我地D 和理非手足比佢地打點算？
最小都要一大班人出黎趕走佢

仲有記住唔好只係掛住影，要隨時準備開遮掩護手足

睇我地點做文宣啫，先要開遮阻鏡頭，點証明係打一下
我地新屋嶺手足比人打到斷手爆眼呀

不主攻，打反擊
不打死，可打斷
不阻撓，拉左膠

Push

無錯，但覺得受威脅就唔好等，將軍澳斬人條撚樣最初都係扮傾計

上次9龍灣 有D左膠係會企硬，後來踢爆左係黑警假扮，所以要同左膠講明佢唔行開連佢都打埋

我講緊唔係廢老，係好明顯見到係 黑社會福建幫之流，凶神惡煞果D

我地要正名做 香港民間自衛隊，解釋比民眾知係因為黑警選擇性執法 ，我地先出黎保護民眾

你明知係黑社會都唔出手，佢下之打我地D和理非手足點算

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推阿

私了唔係主動出手，私了純粹係還手呀！

推

應該一有口角就開定手機拍片
等到佢郁手咪有片係手

agger
唔好俾仇恨支配
我地要用合理武力